有無巴打做緊續牌《圍爐取暖區》

3號入箱到而家都無回音打去問但都係得個吉

28號寄都未有聲氣呀

平均10個 工作天，頭尾要2星期

預翻10個工作天左右 我21號入箱 今星期一拎到了

郵寄另計

巴打入邊間續

真係另計 我2月10等到而家

哇。。。。巴打你去問問好D 應該漏左

沙田

巴打真係問問好啲
我2月19寄都收到鳥

個電話都唔通....